【武漢肺炎】的士係最容易散佈肺炎既交通工具？

密閉空間
全程無得走
會交談

宜家呢個時勢仲敢搭的士既，全部都係勇士

的士佬條JJ唔乖

搭公共交通工具已經非常高風險

我個人認為，士的係其中最高風險之一

希望大家避免外出

可以唔搭交通工具就唔好搭

如果要搭的士，記住戴多幾個口罩，做好手部清潔

的士狗